畜龍偷食大陸妹, 千奇唔好搵人話俾佢女朋友知（2）

話說琴晚睇睇下老豆搵仔, 喂見到有個人咁熟口面, 原來係8月出Trip成都嗰時係酒店撞到過。

屌第一日住已經覺得有班狗樣大隻佬問下人先知世警會。

點解我會咁留意呢隻犬隻, 係因為佢日日早餐拖住個四眼大陸妹, 而個大陸妹條紅色連身裙著咗足足3日, 係3日啊屌! 外賣雞3日都唔換衫~~ 係咪貪平啊

幾時都話呢個世界真係好細, 畜龍原來準備11月結婚, 好想話俾佢女朋友知叫佢body Check咗先好結啊~~~~~~~~~~~~~有無人識當時人啊

結定唔結 諗清楚先好結

酒店 樓層證據

#光復香港
#時代革命
#五大訴求
#缺一不可
#黑警死全家
#黑警填命

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

唔好再推呢個post啦

記得驗身

嘩屌啲狗真係好撚污糟

應該無愛滋病，無花既

唔係講笑, 同行啲麻甩佬同事都話啲雞食唔落唔知啲popo點食

Karen岀嚟未啊

係香港無飯食
返大陸咩都食

推

唔係咁餓下嘛 Karen餵唔飽要打

推了

肥波蛇

其實狗配空姐係咪定律黎架

千祈唔好打去

雲巴打咗未

條女咪又撚係雞 不用分那麼細

唔好推啊~~

Pish

知啲野喎

我絕對唔會用太空卡打

相入面係雞定佢條女？